Netflix - Vincenzo有冇人睇緊

大家覺得點

好睇

幾好

成日播d濕鳩背景音樂

個樣太乖
差啲邪氣

義大利家族會比個黃皮入黎做

整體好睇，女主角演技有d over

好睇 喺韓國收視都好高 不過就見到有部分人唔係好中意女主

係演技少少over
個老豆死左都喊得有啲怪

第4集先開始好睇

好似有少少，但影響不大 ，呢套都幾好睇